今日係20號,聽日係21號,今日係20號,聽日係21號

你地失憶呀

今日係20號(一年)
尖沙咀

聽日係21號(一年零三個月)
上環

元朗

講完炒空姐未

幾廿個post講空姐

up

推 勿忘

Push

推

空姐要唔要幾廿個post講呀,屌

21 21 21 21 21

721 721 721 721 721

後日就22號 好嬲

勿忘 7.21

差D失憶 push
721 831 101 114 1111

死啦，我開始一時醒唔起21號咩事

22號係陳彥霖逝世

再推

三推

我唔要空姐啊 空姐做雞關我撚事
同我推呢個post

推！！！！

push

PUSH!

qg8

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

死黑警仲有搞外圍、僕冰、老妨

其實根班黑警就最記得，每個月21都成班喺太子站

PUSH

721無差別襲擊

31呀，罰抄831十次

恐怖襲擊

咪就係 啲人比人炒關你撚事咩

Up

單機啦

Push

.

1020射清真寺
721唔見人

721又嚟啦

人哋鍾意開咩po
討論啲咩 關你咩事
啲人鍾意講就講 佢唔鍾意嘅話咪唔講囉

721 721 721

721

721
831 \|/

推有用post

Wow

岩喎，都唔知點解可以下下都講空姐

十萬個空姐 仲要笑手足
玩膠都唔係咁玩呀

性幻想對象

推下先

Never forget

有需要咪去叫囉嗰少少錢唔係冇呀？
個個行業都有架喇，大驚小怪

21

屌你老母721

721 721 721 721 721 721 721 721

推
香港人唔好咁善忘

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

推呀！

屌你老母

721 721 721 721

班狗永遠係我地嘅仇人

時間過得好快

Pushpush

Strong post mist tui

入面有手足
唔係全部係藍

721 唔見人
831 打死人

tui

推呀

推！

7.21呀屌！

21號又點
出去9叫2下之後比D黑警抄下牌 限聚令?

唔想知空姐嘢
炒就炒

咁多位 老地方見

屌hi錯

老地方見

推推

係咁的
番工咪算囉

注意安全

要返到屋企

sorry，死啦我都開始記錯

721 831 101 1111幫你溫書

推呢個 宜家唔一定做到啲乜 但一定要記住發生過咩事

幫推！

Sor 9，㩒慣不推交

空姐同iPhone 爆晒post

mtr cctv點？冇左回事咁

pish

手足

你打去1823跟進下囉

721 831

。

Pushhhh

推
無集會 無活動
但至少有post啦
勁多空姐post

多謝師兄提醒

21 號

721唔見人

唔使返工？

無撚唔記得 唔洗你提 thx
不過只係唔撚想再見到熱門係空姐
所以我仍然會幫你推

聽日朋友生日

721 不能忘記

你地班仆街仔一見空姐2隻字就打曬飛機咁
聽日721吖屌曬你地
元朗恐怖襲擊吖 做完正經野先屌閪啦

手足好波

堆

一大班狗守曬係門口窩點燒呀

香港人不嬲善忘 過多一排就講飲飲食食架喇

大家要踴躍retweet&參與 #RopeofHope 活動呀

黃之鋒

台灣遊行

#Save12hkyouths Campaign
Miriam M. Lexmann

Kimberley Kitching

張崑陽

Angela Gui 桂民海女兒

Helen Asel

James Paterson

Mario Sixtus

Isaish Lang

Benedict Rogers retweet

#Rope of Hope Campaign

#save12 #bringthemback 透明卡

塗鴉相關tweet
Be Water HKG

Ray Chan

泰國人Trend #save12hkyouths
太多Retweet 不能盡錄

泰國手足翻譯6位手足故事

喬映瑜同鄧棨然

黃偉然

廖子文

黃臨福

鄭子豪

泰文retweet之鋒段片

其他泰文tweets

輕輕ㄧ推

黑警死全家